cctv：瑞德西韋療效仍待觀察，請不要造謠

是9但啦, 唔好食囉

自己改個中文名先叫自主研發解藥嘛

即係隻藥係堅

好快就會出現中國自主研發的解藥

CCTV：中國政府研發了肺炎特效藥，瑞德中韋！

當然搵d賤民食先啦
要臨床

解讀正確
讓領導先食

佢地已經搶緊愛滋病藥物了

唔怪得雙黃連就有效

你覺得如果冇用
武漢P4會唔會注册使用瑞德西韋於肺炎病人的專利？
真係多_謝
以下資訊來自品蔥

正傳：
2019年12月初，不明病因肺炎在武漢爆發

前期主要時間點

2020年1月21日，武漢病毒所註冊瑞德西韋治療專利。
1月27日，美國使用瑞德西韋治療確診病例。
1月31日，美國發佈病例治療病程、包含糞便陽性等細節
1月31日，印度學者指2019nCoV顯示出人工合成痕跡，武漢病毒所石正麗「以生命擔保」不是實驗室洩漏
2月2日，中國藥監局批准瑞德西韋臨床實驗
2月3日，瑞德西韋於北京機場報關
2月4日，武漢病毒所宣佈，已經提前搶注專利，併發表了研究論文，論文鏈接：

大陸死要面，係都要淡化人哋嘅貢獻
係，隻藥未必百分之百work，但成段嘢丁點appreciate藥廠主動提供協助嘅意思都無，唔好再講乜嘢中國人品德，扮客氣都唔撚識，無家教